係邊一個瞬間令你徹底對一個人心死？

當知道佢暪住我同左ex去旅行個刻

約唔到出街
睇得出冇進一步發展

由一開始

由佢知我等緊佢答覆而都係選擇已讀不回開始

發現佢岀面有另一個
仲要講到唔係因為有野先散
收皮啦
推曬個責任落我到
明明就係岀面有第二個
仲要唔撚認
後尾仲好意思搵我話想復合
仲要自爆當初分手原因係有另一條女
個時係求其搵藉口分手怕hurt到我
我dllm

有第三者

當人地同男友密密放閃
已經可以放棄